「最強顏值」來勢洶洶 新女團SECRET NUMBER成員宛如 Jisoo+Irene 綜合體

VINE Entertainment 的五人女團「SECRET NUMBER」即將在5月19日亮相，目前她們也拍攝了兩支Cover舞蹈影片，分別是珍妮佛羅培茲的〈Medicine〉，還有英國性感歌姬杜娃黎波與BLACKPINK合作的〈Kiss and Make Up〉。

其中成員SOODAM的長相則是在twitter上引起熱議，不少她的生活照流出，網友在比對之下驚覺她的長相宛如JISOO以及Irene的綜合體！

真係幾似irene

成員分別是LÉA、SOODAM、JINNY、DITA、DENISE。其中DITA來自印尼，是首位在Kpop界出道的印尼人，不僅年紀輕輕就來韓國學舞，還精通多國語言，非常有才華。另外，成員LEA則是日本人，曾參加過選秀節目《MIXNINE》。官方目前已釋出LÉA、SOODAM、JINNY、DITA四位成員的MV預告，出道曲〈Who Dis?〉也將在出道當日公開。

想知邊度似我秀🤔

同一間醫院？

SOODAM的眉眼之間像極了Irene，有些角度看起來根本跟Irene一樣。在官方釋出的舞蹈影片中，穿著黑色短版運動上衣、運動長褲的她，將頭髮稍微做了造型，看起來非常俏皮可愛。而她在預告影片中的中分髮箍造型也很像Jisoo常做的造型。

唔正lor…

呢張邊個係irene+jisoo

邊度似Jisoo / Irene……
似我女朋友多啲

聽講係中間位會搵到

精闢

乜撚嘢顏值

真係有啲似

完全唔靚...

妍希屌打…

睇片覺得一般

話似嗰個去驗眼啦
張宣傳照照抄bp乜事

屌睇錯左做來勢胸胸

睇完相心諗到邊大波

似張元英

人造人XX號

得一個超令 有少少橙

其實都要睇邊張 唔係個個樣都似
搵到張對眼有d似 jennie

整到佢甘樣要2000萬台幣
吾係似 直頭系複製人 跟本Irene就整容整出黎 所以南泡大撚把人似佢 南泡媒體成撚日都有報導

完全無嗰隻仙氣

咪刀一樣有個陣膠味

有兩個yg舊人？

又係一個整容閪

Sodam Chicken

2000 per Q
Over night 5000 ( hotel fee not included)

我覺得似蔡秀彬

邊忽似

同其他團未又係差唔多樣

咁慘

山根位有d唔自然咁

一睇就知有整

邊撚到似 成個大陸網紅咁

係有啲似

哇，印尼人都有

哇屌其餘4件咁撚柒

佢仲靚過Irene 啦 人靚聲甜最緊要後生

我琴日好似唔見你出現